建議政府發放恆常性無法旅遊心理創傷資助

對於一班日日starbucks鍾意去旅行ge 香港人黎講，冇得去旅行慘過去死

所以應該根據市民上年的旅遊開支，發放不少於一半的資助，彌補市民心理創傷

最高資助 每人10萬
(一年兩次韓國)

2萬蚊比男人去飛田新地就得